有冇人覺得Newxy唱K 好似少咗好多歌

早排去咗 唔知係我錯覺定點 之前我記得仲有不得不愛 依家冇埋

wxy你老母
你個keyboard冇撚咗個a字?

Neway係唔係要戴口罩唱